真正既時代革命

五毛留返係高登圍爐打飛機啦

登革成功

叫我

新壇感覺真好，好有hkg+廷續，快多d多人黎清立

碌咗好撚耐睇你第一個post係咪真係講時代革命

me too

巴打咁熱心

推左上黎就唔係

+1

Same

same

成日諗自己千幾已經好老屎忽 巴打你更強
光復香港 時代革命

我都碌咗好耐，然後發現巴打成日去成人台。

呢幾個月冇心機了 場運動幫我戒埋j

Same 最下面啲post都係講下啲大波妹

Me2

手足sick ball

巴打好波

P